我係一個尋日喺尖沙咀由後勤變左前線嘅絲打

發夢星期一射波出左尖嘴漆咸道南開花，好感動嘅係我用左一日就睇到香港人係可以進化得好快，日頭係和理非到一個點係個個都無gear！有個時候我好嬲自己點解出來之前唔帶多啲工具，點解可以去到三點幾四點都無人拆圍欄做RB...所以記得
每人出來之前帶物資！越難買越需要！

其實我好多謝和理非比之前勇左好多，物資人鏈真係連得好快，望落去嗰下真係好震撼好感動，一放完TG大家都好快聚返來。但係我覺得仲！未！夠！

我想講其實係唔洗驚TG，帶左豬嘴咩都聞唔到，佢放完你地唔駛等啲煙散已經可以返來，俾少啲時間班狗準備我地就可以再推前啲！你會諗不如留返啲豬嘴俾前線啦，但係為左你自己健康著想，點解唔自備豬嘴，甚至帶多個俾其他手足？

另外我想講唔好再有咩留俾前線啦交俾前線啦呢啲說話，我發現原來咁諗係好自私，其實勇武都係普通人... 尋日喺開始有火魔法之前，我揸住支火魔法問有無魔法師啊，但無人應，直到水砲車都出埋都唔知俾支火魔邊個好... 殺到埋身我唯有請教下其他揸住火魔嘅手足，究竟點樣有效放火魔，我前後問左兩個，但都係同我講佢都唔係唔識，硬著頭皮出來！佢地連black bloc都唔係，淨係戴著個口罩！所以咁多位和理非，我求下你地嘗試下踏出你地嘅comfort zone，你地做多少少已經多好多！

講返尋晚我地輸啲咩，我地輸在
一、無指揮
二、防具唔夠
三、無遠程武器

但其實就算無指揮，大家可以主動少少，見到邊度有需要就去做，唔需要跟「大隊」！例如整RB唔一定要整喺班狗前面，爽受少少主動少少延伸埋去後面，防止班狗前後包抄。另外百週年公園嗰度其實係一個做埋伏好好嘅地方，但就無小隊喺嗰度做嘢，驚埋伏左睇唔到出面嘅咪搵個人負責睇水。仲有後期霸到條天橋，下面手足就識醒水睇住橋出入口，防暴過來就掟火魔拖延佢地俾手足有時間走。就算你地一兩丁友出來都可以同附近啲手足組隊㗎！

防具我唔係講緊豬嘴眼罩，我係指可以擋彈嘅盾，我地最多嘅係人！如果我地推到佢前面，我地一人一腳已經踩死班綠色曱甴！遠程武器就唔多講啦，有無工程手足諗吓計仔，或者如果拉鋸左咁耐，其實係咪投石器都已經砌好出來不過我都認咁樣諗可能係太理想，但無嘢係無可能㗎！

我估計來緊班狗應該會越來越猖狂，香港人要全民勇武！佢地依家做咁多分化代表佢哋最驚就係我地團結！雖然今朝見到理大拉左幾百人我都好唔開心，好多為左救佢哋嘅手足都俾狗拉埋，但係我地唔喺學校入面就唔好論斷人地，佢地飽受左幾多壓力多到要自首我地無人知！所以唔好再分啦，我地要齊上齊落，咁樣先唔！會！輸！

自推 1/10
光復香港！

自推 2/10
時代革命！

自推 3/10
光復香港！

小心

自推 4/10
時代革命！

自推 5/10
光復香港！

發夢姐

自推 6/10
時代革命！

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

自推 7/10
光復香港！時代革命！
原來推文都幾累，唔推嚕

甴近平

警甴

好多人都係越打越前
最近先試左成世人 第一次通宵發夢

真係要推廣全民豬嘴+密封眼罩
唔好高估自己 你係唔會頂到 人自然反應

就算來衝 一粒tg都收哂皮

推

係啊 但訓醒之後返工都有陣唏噓感

個夢又幾真實
冇人想知呀

甴近平
習曱甴
警甴

絲打發夢咋？

加油，唔好放棄

下次發夢前 可以研究下啲裝先 易啲有好夢

be water

我都系wor，絲打，尋日轉職咁

唔好打陣地戰

大家咁話！
（攬攬）

一諗起二噁英會生畸胎就想去到邊都戴豬嘴

琴日發夢上左寶貴一課

講返尋晚我地輸啲咩，我地輸在
一、無指揮
二、防具唔夠
三、無遠程武器

係輸無快閃裝修整RB
玩左成晚警甴攻我地守
遠程點都唔夠槍黎
比你人人拿弓都係無用
你唔玩守路咪唔洗防具
指揮一直都無大台

推！！！

好同意🙌🏻 全民豬咀！

全民豬咀

講返尋晚我地輸啲咩，我地輸在
一、無指揮
二、防具唔夠
三、無遠程武器

你咁諗好危險
最大原因係輸在正面對峙

Push

啱啊 路過五金舖都好容易搵到裝

push

咁啱發埋同一個夢嘅

多謝絲打 希望呢篇文可以令更多人行出嚟 做更多

不了 唔打陣地

全民豬嘴+眼罩
冇眼罩一食tg都即收皮

推 一人一豬咀

根本不嬲都話要全民勇武，其實勇武咪又係普通人

其實呢5個月黎 好多人越行越前

但依家勇武真係要做地下戰先得 陣地同遊擊 其實都開始見頂

光復香港 時代革命

琴晚既情況 陣地戰係避免唔到

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

p

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

多謝絲打

絲打個夢好精彩

絲打一定好靚相由心生

不知不覺地轉職

希望你可以做返後勤c

respect
可唔可以保護我一生一世

Pish

你咁講我諗諗下又有啲道理
咁講法即係要後邊要有手足睇下邊條路啱快閃，再同返前線講幾時撤去邊度？
下次要發個識走嘅夢

推，每人做多一步，就全民full gear，我都係由港豬覺醒慢慢進化做前線，唔好怕，一個人做會驚，一堆人做乜都唔怕

我想講，我進化左喇，等緊其他和理非一齊進化

全民勇武講咗好耐，未做到

香港人，革命

多謝絲打，你好勇敢
每個人搵個自己工作崗位就好

無錯 同埋其實狗都係普通人， 發現我地一推 啲狗都會淆

set 完 RB 就即閃

絕對認同

絲

其實已經講咗五個幾月

Push 手足加油

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

琴日重傷
但我地心團火仲未熄
因為仲有千千萬萬個和理飛轉緊勇武

psuh

發緊夢唔用講出黎ok?

行每步路都睇定有咩位走
快閃都要知閃去邊 閃去人群定商場
睇哨報狗 留意有冇人跟
冇哨就唔好離大隊太遠
快閃完就真係閃 有人清都唔好理（普通藍絲可以考慮濕佢一獲快既 有阻膠就打埋一份）
同其他前線傾完去邊都要諗
前線肯定有鬼 唔洗特登捉 用腦 思考
危險/未明就唔好搏 同狗最少一百米距離
對峙無撚用 放好哂野就拉隊去隔離路口又好
陣地就交俾和理非鳩企

班狗遲d見到勇武不減反增人會唔會懷疑人生

打狗有咩用姐
對準政權
快閃開花
拖垮經濟

唔打陣地了 要再進化快閃 thanks

絲打小心

班和理非唔該唔好再講咩，有gear上前啦，之後自己不斷向後退，咁樣同推勇武去死無分別。記住勇武都係人。

加油啊絲打

真
轉職
踏出comfort zone

5個月都嚟 依家先推廣

可唔可以j你
最緊要明折保身
長期抗爭

發夢啫，唔係真嘅，你又會發夢嘅情節都記得咁清楚嘅?

啱啊
多啲前線巴後勤絲！

係好熱血
但唔好再陣地
依家啲狗開始有閃光彈
一放就成批捕獲
除非你有野頂到
唔係既話黎緊每次都會極大量被捕

個日我收工路過見到好多叔叔嬸嬸咩裝都無咁食Tg，和理非驚俾狗逗可唔可以宣傳二噁英之餘呼籲普通人都要戴N95甚至豬嘴？將文具合理化

你咁講我開心左一下

速龍一沖過黎又要走 又送頭 早d 遊擊 唔好死守啦

你發左個咁嘅夢

連登=直播緊自己策略俾對家睇

轉地下

講得好

推！

想問下戴左豬咀係煙入面都聞唔到？見人好似好辛苦 定係個人戴錯左？

好認同你 我都係一個近排轉職做半勇武嘅絲打
一齊加油 利申發夢玩game啫

絲打講得好
其實尋晚出得黎既和理非都係最有心最肯博嗰班
係有好多改善空間 勇武都唔係一日練成啦
點知見到人喺連登話和理非阻住曬
有個仲話塞住前線 害到前線被狗咬
真係灰撚左
有無諗過你現場開聲 d和理非一定會聽
我眼見好多都好落力咁幫手架

講得好
但如果手足尋日係彌敦道而係咁的裝超危險
所以上好gear先

講返尋晚我地輸啲咩，我地輸在
一、無指揮
二、防具唔夠
三、無遠程武器

重要
要睇下點可以好d

多謝提醒！

戴錯，無拉實，搞到有氣走左入去

嫁比我

網上瘋傳

又黎熱血守陣地推進
只會大量新手勇武被閃光彈捕獲

請冷靜下先

勁！

鼓吹人打陣地=自殺
鐘意打陣地嘅原因係因為僥倖心理
覺得人多唔會拉到自己
如果係真勇武唔該停止任何陣地戰
請轉至地下行動

有咩因素令你咁勇武

每人帶兩支玻璃樽飲品同大家分享啦

唔想知你去邊阿絲打

我救下你地冇black bloc冇笠實自己既話真係唔好做任何衝擊既事
普通口罩 普通衫 唔係全黑都好危險！！！！
狗係一定會不停係事後搵翻片認人
咁樣做同送頭冇分別
求下企前線定後援都一定一定要隱藏自己身份！！！！！！

一人出黎一套防具真係好基本

係啊
我見到前面班手足無gear都行咁前都忍唔住陪埋佢地

進化係好事
但真係武裝差距太多
就算你多遠程攻
對面就會開真槍真係冇得玩
重點係佢地亂開槍同做乜鳩都冇後果

推！手足好勁

健身帶

唔打陣地啦

不過心態有咗先

士氣post 推

pish

後排唔知要做咩既話 可以大叫問有咩幫到手
或者上前線問下需要咩 缺d咩
我見到好多人企埋一邊唔知做緊咩咁
唔係想怪你地唔幫手
但希望你地可以鼓起勇氣做多d
一人再行前一步
我地就進化左好多

前進吧
即使只有一步

真係咪撚再陣地
寧願你地一team做完野即返屋企

全民勇武

抽水

無錯！確實要提升裝備，敵人全套裝備同武器，我地乜都無，人多唔代表戰鬥力夠，敵人一個戰鬥力都高過我地10個人！真係要裝備好裝備同提升武器先至對等，先有得打！否則一定傷亡慘重！大家諗諗點樣升級！

唔打陣地, 轉地下, 游擊

唔撚會再有前線後排架啦
唔打陣地要咩前線後排之分

勇武都要有智慧

宜加對面已經出狙擊手啦
你重係用過去5個月既舊戰術搞正面陣地對峙真係唔建議再咁做

我都想攬攬

希望係煲底可以同到咁多位攬

發夢發到咩就咩
好難解釋

如果好似琴日咁
要進攻某d地方既時候點都會有陣營進攻

但我同意轉成快閃地下化
安全好多

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

唔好俾自己岀事呀
要同朋友報平安

tui

絲打

發夢中午時段 佐敦十字路口
有一班銀髮族帶頭一齊接放學
行咗無耐就比人TG放題
連銀髮族都夠膽帶領大家
大家可唔可以比啲勇氣一齊跟上

唔好留戀陣地戰
set好路障 / tg咗就轉場
留意時間
見到green object 15分鐘差唔多係大限
留返有用之驅

我求下你地 唔好成日低估對方戰力 因為人數而高估我方嘅實力 大家武力完全唔對等 仲覺得冇輸嗰啲心態 講得直接啲今次未俾人捉已經係偷笑

琴晚一放工睇哂連登 post叫大家做好心理準備發夢打機睇攻略 多路推進

出發前我同fd係到傾 咁樣去poly 我地無大台 無統一指揮 打持久戰/ 陣地戰 大家會好洩底 同埋都知咁做一定好多位手足被捕 但係關乎今次活動走向同士氣 無得退 唯有快打快先有機會 用人數佔優霸佔所有道路

發夢睇到 油麻地彌敦道係好多手足 但企側邊同後面d人始終唔夠投入 係前面班人打到仆街 但陣地戰平路得火魔根本擊退唔到popo

睇得出幾次popo撤退都係引手足上跟住就夾擊又捉一批 幾次一見到有路口/ 暗街 都覺得會有速龍埋伏因為佢地一沖出來實捉哂 好多人都有討論過彌敦道就勁多磚 其他橫街窄巷咩都無 但大家警覺性係極低 甚至乎有啲人專登行橫街 係去傾計食煙

跟住結果大家都明啦 所以真係唔好再打陣地戰
請求大家要明白

大家可以睇攻略準備下自己先

以下連結使用手機瀏覽可能會失效，建議用chrome電腦版瀏覽。

萬衆一心齊掟磚的磚頭雨是一件很危險的事
有長盾都要走
當然都要視乎人數而定

係
完全正確
遊擊先係上上之策

發夢琴日橋底一齊衝嗰陣 企前線見到個着短,褲絲打
好想提你小心啲
但驚你以為我係狗公
所以惟有企你後面守護住你
我愛所有絲打

支持絲打，我都升級咗

琴日個夢係有d特殊既
反包 我地就一步都唔可以退

但好老實 琴日入夢境之前都聽到朋友就黎殺到去理大
眼前就係
但隔即被包 好多被咬...好無力
而且我已經淆晒底
又有驚車撞人同震撼彈 實彈咁
我已經好驚再入夢境

不過都係唔太建意打陣地
對家火力已升級有洗街車閃光彈實彈
一般都係建意遊擊

我都見朝早也也烏，晚晚升呢用到魔法
勁

四眼仔有邊隻眼罩啱使

呢個真！

和理非 起碼都要 單豬 加眼罩

大家唔好再幻想可以好似以前咁樣輕輕鬆鬆遊行
極權政府係唔會再比呢啲機會

好多謝你成日發夢 發咁前

沉晚唔係游擊戰
尋晚係攻城戰所以 死傷慘重

所以唔應該再打 守都守唔到 更何況攻

光香
時革

用網球呀,

有無人記得???

手足勇武

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

加油
但我只想講
咪撚再打陣地戰

Tui

人鏈移動時可以試下前後伸直對手對翻啱位同埋傳嘅時候可以望翻前面嘅手足傳緊啲咩 做定對應嘅手勢去接 咁樣效率會高好多

利伸：次次陏都伸直晒

絲打 戴返頂頭盔好喎

不過好多謝你

快啲俾人拉，一了百了

相信多左好多後勤上左前線 希望新前線要更多變通

絲打好嘢
尋日發夢行過好多幫手起磚

齊上齊落

黎明我愛你

多謝你個夢幾動聽

加油

PUSH

推
進化啦大家
危急關頭只有自己做嘢先救到自己同其他人
由黑警唔做人個一刻起
出到街已經無和理非呢個option
一係屋企打經濟戰（長期到阿媽都唔認得，亦都係可以parallel）
唔甘心想出嚟嘅人就只有進化呢條路！

喂 你冷氣軍師黎咋 冇出過去咪吹水

但我有啲想問尖沙咀係咪有必要起咁多磚做rb 因為啲磚其實係limited resources 今次用完下次就會無 因為佢會鋪成屎唔會再鋪磚 如果長期抗爭既話啲磚要適量咁用
我見到好多後勤係因為無野做又想幫下手先係咁掘磚 但我建議如果磚夠既可以搵啲人去跑下物資 姐係前線急需要既物資 唔好慢慢傳 可以直接拎幾個上前線 如果體力唔夠就係中間收集急需物資 之後俾有體力既人跑去前線。

表達個人感受，喚醒多人加入係好事，但切忌太浪漫主義，否則變成昨晚保理大一役受挫。

光復香港！

光復香港

突破自己係第一關

最緊要係諗增加距離同開發新魔法
油漆聖水果d講左咁耐都未有人搞

好勇敢，但都務必要安全